被支那移動自動續約點算

親友被支那移動自動續約
要點cut 番？
光復香港，時代革命

固定期限合約期滿通知
a. 電訊服務供應商須於合約期滿前不多於六十天及不少於三十天，通知用戶合約即將期滿，或提供合理的方法讓用戶翻查合約到期日；及
b. 除非用戶特意表明，否則服務供應商不可自動替用戶續約。

打過去鬧 要cut台

一日打十幾個電話 fax過去

好似cut nowtv咁

不可自動幫客戶續約 =/= 優惠期完結後既收費

你簽既約係包埋完左個優惠期後既收費
即係完左個期 你suppose要繼續俾原價用 除非你知會服務商（合約寫明）
嚴格黎講 你係冇完約既一日

仲有成9個月先完約
有冇方法可以即cut唔俾錢？

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

即係去ofca投訴佢就得？

但我無講過要續約， 而家係自動續左約？

點解被自動續約？有冇係個台買過新手機啊？

點*樣

佢合約到期無理會到， 今日check番自動續約到2021

係咪之前無打過嚟偈過要續約先？

係你當日上台嗰陣時，應該有一個魔鬼細節係關於自動續約，一般都會混水摸魚咁幫你揀咗呢個選項。

解決方法都係打去服務熱線架啦

無wo

多數會咁做過。不過應該諗清楚之前有冇轉過Plan或買過新手機呢類全延長合約

支動一向都係自動續約
被連續續咗十年之前一直由鳩佢
今年趁新年假搞轉台

Cut CMHK 中國移動 終止合約懶人包 （自動續約適用）

Cmhk個個會自動正價幫你續兩年約，轉其他會當你違約要賠錢
其他個啲係完約然後收番正價，無約係身，隨時走得

都話你冇完約既一日
除非你優惠期完結（即係你眼中既完約日）前一個個月內通知佢
否則繼續用原價俾錢

除非一個case就係完優惠期果日轉台
就會係當 終止服務 處理

屌柒佢 之後投訴
中移動 on9仔先用

我都係 上個月想轉台
佢send 信息黎講話會自動續約
你要主動打電話上去同佢講取消自動續約
如果唔係到你夠期佢會幫講你自動續

你份約係咪剔左自動續呀 你唔續要主動搵佢，唔係就會自動續